幾時大罷工，我等緊

我等緊永久罷工，你哋都睇到OP罷到開唔到架啦

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

人生交叉點：

大罷工
如果餐廳超市唔開，有幾多人會怨唔方便？
如果餐廳超市照開，有幾多人會指摘老闆折磨員工？

老老實實, 大家期望一個點樣嘅大罷工?
因為以前香港就算十號風球，落街都總有機會買到野食

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

1

2

3

4

5

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

擺工畫面唔好睇
要流多D血 死多幾個手足俾子彈鬼佬

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

我都等緊

「習近平，甴近平， 曱甴王」